對負何妖 我決定效法烏克蘭兄弟！

掟佢落垃圾桶！！！！

推

捉撚左佢先

要伏佢，不過佢一定搵人旁住

質佢食屎

掟落垃圾再掟屎入去

佢仔女呢? 約埋佢老婆仔女一齊玩啦

便宜左佢

何君，率眾妖害人！
＿＿，＿＿何容忍！
藤條，揮舞打市民，蒼天恨！

下 便宜左佢喎

推啦
唔係唔推阿

佢係咪住屯門良田?

應該係效法法國大革命

係

喺立會附近伏佢，喺傳媒前掟佢落垃圾桶

塞佢入佢老母個墳母子團聚啦